mtr柱女,冇圖

點撚樣呀，放工時間咁多人，你又抱撚住條柱，其他乘客唔洗扶la，呀同胞

買撚完野上車放曬係地下，我覺得自己個背囊微不足道，屌on撚99大陸臭西

屌你老母廢閪上黎叫春訴苦